富臨飯店點解咁難BOOK

屌你有冇咁多人食啊

香港有錢人比我想像中多

典解 典解我咁窮牙

真係
依半年開始食D 5星級酒店既餐廳 同埋D 高級D既餐廳先知道原來要BOOK咁耐
D有錢人一直都成日去食

負皮我果D窮撚做乜9

藍店卜乜撚

唔知亦唔會難
因為唔會訂

2014年4月，富臨飯店入稟高等法院控告富臨集團，指對方經營以「富臨」命名的食肆，侵犯富臨飯店的註冊商標及構成影射，要求對方撤回商標註冊申請、交出侵權物品及賠償損失。

富臨飯店告9藍店富臨喎
你條柒頭食開藍店富臨?

原來咁多窮撚未聽過富臨飯店 係我錯 SOR

慘，窮撚未食過唔知道邊間打邊間

富臨飯店同富臨集團無關係㗎

樓上條傻閪唔識架喎

佢弱智唔好怪佢喇

阿一鮑魚 為國爭光

未食過

柒頭

真係影衰晒 點解唔告鳩佢

係咪阿一嗰間？

是